估唔到係我fb既list入面有條on妹盲撐個7警

我真係忍唔住要貼佢出黎

求其cap一段出黎俾大家望望

咁你屌佢呀嘛，post上黎想我地屌佢？
3唔識7，全香港大撚把呢啲人啦
block咗佢咪算數

“主謀”... 佢命令柒警打自己？

block左啦